民主紅藍綠 引戰大會

其實當一個國家70%以上既人係無腦 （基本上每個國家都係） 民主只會傾斜於民粹 咁咪含得 一直喺度諗咩制度先係最完美既制度